cctvb財經台睇到我滿頭問號

呀爸㩒去財經新聞台
有個節目講香港學生去清華大學讀
中途㩒過去嘅
有個男香港學生話港大同清華諗咗好耐
最後想從中國看世界所以揀清華
我:中國block咁多資訊仲看乜世界

然後有個女香港學生話面試時
俾人問:六十歲你會想你最緊/做過啲咩呀?
然後佢覺得呢條問題好深刻好特別
第一次俾人問人生規劃嘅問題
我:幼稚園級問題喎，大佬

睇到呢到我同老豆講
個節目睇到我好撚老尷，入房先

而加連財經新聞台都係俾弱智睇

清華自動翻牆